屌你依家唔走 民陣下次點吹大雞阿

聰明小小 依家咁正中d狗下懷
今日唔要勇武
留翻下次啦

今日係交波比國際阿
唔單只和理非架

+6

推啊

幫推

831一個都不能小！

返屋企呀

推

翻屋企！
防暴一出你地走唔切架

齊上齊落 一個不能少
番屋企 和理非！

你肯走同叫人走，今日就贏

下次要齊齊整整再出架
應承我地

求義士早啲閃比170萬同路人訓個靚覺。

818收個靚尾

well said

講好左今日和理非
散水 唔該

我知有人慫恿你哋
又或者你地好想拎翻d野走

但係！
今日已經大成功
確保我地係有民意
國際輿論幫我地
五毛大軍冇位入到
點解仲要留？

今次又有手尾跟，下次點吹大雞?

我走之前有嗌
但好似冇人理

返屋企洗腳

走走走

屌你, 全部番哂屋企我地今日就大勝
全部人即刻番屋企洗腳食飯

走呀 唔好辜負170萬人

有啲人唔到最最最後一刻先走唔安落

走啦金鐘 阻住晒

行多幾步就到地鐵站啦！
加油！唔好留喺馬路休息！
要抖返屋企抖！

有無人現場勸下佢地 現場勸先有用

今日目的已達成 咪撚勇武 邊個勇武就係鬼 170萬人心血 毁於一旦 帶埋D full gear走 叫佢哋睇吓大局 係鬼都照拉佢哋走 點醒佢哋！咪俾政府有借口造新聞

push

現場朋友快d走，大波警嫂等你砌

走啦

返屋企

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

屌 等陣屈到民陣變大台
佢地仲有831架
係咪想輸阿

Push

啱呀

屋企要人

返屋企洗腳啦
好臭啊
乖啦

可能得返鬼

唔好辜負170萬人心血
返屋企喇
818 和理非

屋企要人啊

屋企要人！

勇武叫緊和理非番屋企，但佢地想番低？

利申：核彈都唔割

散水撚做野啦

返屋企啊

多謝現場手足叫

現場有人勸但唔聽，剩係話要尊重前線

叫緊全世界番屋企了

推
民陣出到聲話今日好和平
係咪真係要攬住香港人一齊輸阿

推

走啊

仲唔走隻腳爛未？

走啊

幫推
睇live 有好多人9流流係度盪，做乜撚野?
係要磨到有tg 速龍先開心?

真係走啦

一齊黎一齊走

今日留低 就已經係用行動去割
唔係淨係得言語係割 有時行動都係割既表態

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日

臭呀

佢地一向有班尾班車黨

求下你地返屋企

講真, 如果今晚又有 TG 又有人畀人捉

唔駛旨意再叫到和理非市民再信有真正和平既活動

成班唔撚走以為好型
話明呢日和理非
係要俾位人入
呢日咪撚再講咩兄弟爬山各有各做
隨時搞禍一班手足既心血
講起火滾

一定有真手足
等陣又鬼捉人架喇屌

今日係共識
平時一定尊重,
同佢地講下星期機場先再BE WATER 啦

快啲返屋企沖喇

其實唔肯走果d 99.9%係鬼，當大家都返曬屋企果陣，電視鏡頭果班就係鬼

屋企有大波Madam 睇呀！！返屋企睇呀！！！

返屋企啦！擇日再勇武好唔好，求下你哋！！！

我把聲已爛
仆街佢地當我on9。。。唔撚走

返屋企，屌狗妻

走喇巴絲 今日目的已達

請尊重民陣及所有行出嚟嘅人

全世界番屋企

全世界 返屋企

和理非唔係次次都咁有心咁得閒出黎撐場
落雨唔陪屋企人出黎撐前線你班粉皮轉頭又攪到tg 收場下次和理非點幫?
早D走啦，夜啦

正中下懷
佔得咁容易都夠曬鬼啦

交波比國際

唔走個班就係鬼

今日目的已達成 咪撚勇武 邊個勇武就係鬼 170萬人心血 毁於一旦 帶埋D full gear走 叫佢哋睇吓大局 係鬼都照拉佢哋走 點醒佢哋！咪俾政府有借口造新聞

170萬人上街 0衝突 0被捕

直接割算

唔需要蠢閪做隊友

現場巴絲見到就幫手叫人走
幾次多人遊行有d 台都會收唔到

番屋企喇

走呀！

現場而家叫緊口號: 全世界 返屋企.

大家唔洗咁擔心, 前線知咩事.

屋企要人呀

有睇po嘅就走啦

咁又唔得
有真手足

返屋企！

全世界 返屋企
全世界 返屋企
全世界 返屋企

獲法庭臨時禁制令 機場10天禁干擾 示威者拒離開或藐視法庭

肯走就好
唔好破壞今日大家日曬雨淋 行左成日嘅成果

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

正式宣布 前線都有分on9 同 正常

而家返屋企就係贏呀！

自己友鎮壓自己友再打自己友再捉自己友再告自己友

有時真係分唔到係真心膠定假鬼

TUI

今日全和理非
睇你個仆街港共點樣搵位入

Tui ah diu

返屋企呀
唔該留意番818共識係和理非主場...
宣傳poster都講到明㗎
快啲返屋企

全世界 番屋企

擇日再出黎啦好嘛

一齊返屋企 一齊返屋企 一齊返屋企

返屋企洗腳啦

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

今次唔走 下次真係吹唔到雞...
唔係咁多民意比大家消費到架炸

AGREE

+6!

叫完唔郁就自己走啦

推

明天再戰

真
你知d狗乜都做得出
和理非同你不割蓆
你都要比個舞台和理非先得架

冇不反對通知書=冇一半人 最少

唉 我要做都做左

留翻個舞台比和理非阿！

PUSH

休息是為了走更長遠的路
番屋企抖一晚啦

返屋企啦

唔該為大局著想，走啦！

比下面和理非

啱呀！831 一定要再岀

求大家立即散
求下你地
咁黑警下次冇得不發不反對通知書

pish

Be water

民陣有邊次吹雞係有用？
暫援係勇武衝出嚟
同大愛左膠和理非無關

現場嗰啲人 唔好撚食花生啦快啲走啦， 殺到過嚟你係知錯

求大家散水
真真正正和理非一次

推呀屌

唉 喺金鐘 係真正手足就唔該快走。

睇直播啲人勸走，就比人屌話割席
屌你老母，我極度懷疑果班人戀戰撚係鬼

金鐘個班人
出賣香港人

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

唔好比機會d鬼演戲

留個舞台黎用阿
咪拆台！

走啦屌你老母

屌 走啊！！！屋企要人啊仆街！！！

屌 走啊 屋企有大波妹睇啊！！！講到明今日係和理非集會 留力下次啦

走啦，俾位入

冇100萬200萬人企出黎支持
勇武只會比人清算得更快
我唔知你係咪黎分化 定神化勇武
但和理非係一定 一定可以喚起國際支持
從而交波比勇武

返屋企先啦各位
擇日再見

From my adult friend
（不代表個人意見但認為值得深思）

如果認識有人在前線，請呼籲前線抗爭者離開。不是相信前線判斷與否的問題，今天流水式集會的意義是和理非assemble。和理非一直包容支持前線，今日前線又可否專重和理非的意願，讓全世界看見170萬人集結仍可不流血不被捕？讓全世界看見機場事件是我們處理不完善，但我們知錯了，我們仍是當初善良的香港人？只是一天，不要讓170萬人在風雨中的努力付諸流水。前線能做到嗎？

屌 612個陣就識日日講個抗爭三角形

和理非 -> 冇回應 -> 升級(勇武）->和理非

依家一黎就勇武？

推 今日行完返屋企係共識
共識！！！

仲記得個三角形？

推 走啦 下次真係冇人出啦

現場朋友夾走手足去飲杯嘢食個飯啦!!!

喺現場既你肯走同叫人走，今日就贏

番屋企831

不割席唔係淨係和理非不割勇武
勇武都要不割和理非
佢地尊重我地衝擊完繼續支持
我地就陪返佢地和理非
香港人團結d就贏！
今日衝咁影響今日個籌碼！
退一退睇下政府點回覆我地再部署

推
推
推

留翻個舞台黎用阿

全世界走 D鬼無戲做自然現形

走啦 要證明俾人睇 無狗都散到呀 今日和理非日呀 尊重前線手足咁多日 尊重返和理非手足一日啦

等陣又打飛機話冇警犬唔識走
聰明小小啦屌

係咪翻屋企都咁困難

屋企要人啊！

走啊啊啊

屌你
你唔理你自己
都理下香港人 理下民意啦
唔好令大家難做啦 好冇
好撚火

係現場又做唔到乜 退左當做埸show俾國際睇好過啦
退場唔等於輸呀

手足快D走呀!! 身邊好多鬼!

分析多d
日日都要打咩
話比d狗知我地識收放自如先得架

係度9企
不如翻屋企涼冷氣啦屌

你地12點再唔走=騎劫香港人民意
走啦求下你地

唔好磨爛蓆啦
係度9企唔知做乜

班前線咪撚自私啦，個運動係200萬人嘅付出，唔理你地有咩原因理念，你依家仲留低就係唔尊重其餘200萬人

呢班所謂極端勇武根本唔care 200萬定170萬人

痴撚線
冇200萬人出黎撐前線
一早收左皮啦
可唔可以唔好咁自私

屋企要！人！

走阿！

散水！散水！散水！

翻屋企！

走

都已經無叫你出去做勇武
你都仲要屌人地
你都幾好野

睇撚咗新聞稿未呀？
政府話你今日搞嘅集會影響到市民呀
叫你地全部唔再出黎示威
政府先會同你真誠對話呀

6.4 7.1 10.1
出咗咁多年
64平反咗未呀，有真普選未呀？
國際報導咗未呀？

你地仲覺得無限嘅和平示威會引起注意？
唔好笑死人啦

唔係叫你唔勇武
係叫你地今日唔撚準勇武
今日已經唔係你自己安危咁簡單
而係今日同往後既和理非活動成敗
你地仆街而家唔走
以後都唔撚洗和理非了

邊個話你知我冇做勇武？

你答我 依家企係金鐘有乜意思？
依家咪就係同政府講 同國際講
我地行完會識走 唔好阻你好撚耐
用黎反駁佢地d荒謬既言論
你依家出黎9佔領 咪姐係送彈藥比佢地囉

和理非唔係大曬
同時前線都一樣

抗爭三角形 你仲記得麻？

聰明小小 為下次民陣出黎又好
為170萬+6香港人都好

希望你醒小小

唔係叫你唔勇武
係叫你地今日唔撚準勇武
今日已經唔係你自己安危咁簡單
而係今日同往後既和理非活動成敗
你地而家唔走
以後都唔撚洗和理非了

真

明明抗爭三角形就好好用
612個個都識講
點解個個都好似唔記得左？

係咪要重新開過個po？

割你老無啊
但係快d番去

想人走還想人走 我都贊成今日唔好衝
但依個post某啲留言 叫人走既手法真係幾肉酸下

講到明散水，唔鍾意咪唔好出黎囉，屌你老母又要騎劫，麻包袋唔撚見佢地做，勇武

唔該咁多位返屋企啦

出咗狗聽日各國新聞重點又會講射咗幾多粒
無人記得170萬人喇

我維護緊係勇武出黎嘅決心
連登入面咁多post屌緊勇武話佢地係鬼
佢地連出去前線都唔會出
只係想和平示威
和平示威已經失敗咗n次
仲要抗哂飛機

佢地宜家所有言論就係想回歸和平示威嘅路，繼續失敗落去
佢地根本無出黎勇武抗爭嘅諗法

我一直屌緊佢地屌勇武
我覺得金鐘嘅人都要散
散嘅原因係
根本無人諗住要勇武抗爭
只係想和平示威完散去
再打飛機
下次再出黎

金鐘嘅人唔值得俾呢班有政治潔癖嘅人屌